[IQ題]咩食物唔敢出聲？

請出招

三頁開估

廣北係咩食物黎

屌你老母

答案都唔識學人出題

柑
沉默是柑

樓主居然未食過

秒

鵝？
因為鵝巧京京

思路接近
可惜唔係答案

好彩未秒
睇下去唔去到三頁先

係呀，咁點算呀
有無圖放上黎睇睇

爛牛

唔要5p字呀

夏天 因為夏笑聲

雞
做雞仲咁出聲？

笑左
可惜唔係答案

技術性擊倒

樓主睇到真係講不出聲

蟻多嬲死象

做乜鳩

全部,因為所有食得ge野都係唔識出聲

會唔會係咁呀
再者，拎袋「老X北」牌全脂奶粉要我話佢係答案，唔係掛

你咪繼續撐囉，俾人贏下咩算認輸會小忽肉嘅

當堂嚇一跳
然後得啖笑

死魚，因為死魚做愛唔出聲

題目都唔係問唔識出聲，唔好咁啦

樓主無知到 連登大把人食開廣北

墨魚
默不作聲

都要贏到先得架
唔係我果個答案唔緊要，係高質既我都會話佢贏

相反，唔好為拗而拗好唔好

思路接近，
可惜唔係答案

鵪鶉
秒

雖然唔係我果個答案，但你又啱喎

試下估埋我個答案

笑左
但無端端關 做愛 咩事

樓主不如開估 想睇下你個答案有幾高質

好呀，多謝你既支持。

我本身諗到既答案係 敢怒不敢言 既 敢怒雲吞 (錦滷餛飩 既 同音字)
(原理同 花式溜冰、英式桌球 一樣係食字，或者而家已經唔興 )

題目個重點在於「唔敢」呢兩個字，所以我篩走左「講唔出聲」。

而「沉默是柑」同「默不作聲」既墨魚 係 思路接近。

當然，朱國忠 巴打 既 鵪鶉 係高質既，我真係無諗過

本身想屌你，但見你咁好心機打出黎又唔算低質。

你食緊條女嗰陣時， 心裏面*佢 死魚唔出聲

垃圾

留名等睇你開估比人屌
我就唔屌你住，廢事炒車

可惜條女係唔會出聲，而唔係唔敢出聲

其實開左估架喇，因為三頁都捱唔到

辣殺

今次就算你啦

下
你on9嫁？

食字唔關興唔興
而係你低質得黎又好夾硬 仲要個名唔名花式 英式 呢d廣為人知